有冇人有嗜睡症？

晚上睡幾耐

早上都極累思考不到

每晚訓9個鐘 返工食完lunch都要訓

有得訓？

喺公司自己個位

揮個手先
成日返緊工都會突然就訓著
控制唔到 但有時比老細見到會屌我話我唔早d訓
但明明前一晚已經好早訓左

我諗我都有 訓極都想訓

有沒有看醫生？

無 應該去邊睇

精神科

我都係
一食野就眼訓
唔訓就會眼澀同頭痛